<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<ability>
	<reach>
		Увеличение дальности, на которой вы можете взаимодействовать с блоками, является одной из самых востребованных способностей из всех, до такой степени, что многие до вас шли на многое, часто нарушая естественный порядок настолько сильно, что оказывались изгнанными из самого мира. Однако, наконец, вы нашли реальный способ самостоятельно приобрести эту способность, позволяющую вам разбивать и размещать блоки на расстоянии до %d блоков. Однако вы не можете атаковать мобов или открывать графические интерфейсы за пределами обычного диапазона.
	</reach>
	<magnet>
		Многие действия приводят к разбросу предметов повсюду, что в лучшем случае приводит к утомительной уборке, а в худшем - к уничтожению многих ценных материалов. К счастью, вы нашли способ создавать вокруг себя магнетическую ауру, привлекая предметы и сферы опыта из большого ассортимента. Удобно, что предметы при транспортировке также кажутся защищенными от воздействия окружающей среды, сводя на нет опасения по поводу надоедливых потоков лавы и других опасностей, обычно приводящих к большим потерям.
	</magnet>
	<sonic>
		Сконцентрировав достаточное количество энергетических элементов на кончиках ваших пальцев, вы можете выпустить небольшую ударную волну, которая может расчистить блоки на небольшой площади, полезный инструмент, если вы закопаны или пытаетесь расчистить область.	
	</sonic>
	<shift>
		Затрачивая много энергии, связанной с перемещением и рельефом, вы обнаружили, что можете перемещать целые области местности - хотя некоторые более сложные блоки, как правило, остаются позади - что позволяет легко исправлять небольшие ошибки при сборке или крупномасштабном терраформировании.	
	</shift>
	<pylon>
		После слишком большого количества энергетических разрядов в лицо - или, возможно, в результате этого - вы, наконец, изобрели способ "заземления" себя, заставляя избыточную энергию пилонов искать альтернативные пути рассеивания. Это, конечно, очевидная полезность.	
	</pylon>
	<heal>
		Полезно, если у вас мало еды или отчаянно плохо со здоровьем, способность мгновенно исцелять одно или два сердца является дорогостоящим, но незаменимым активом.
	</heal>
	<health>
		Даже с самой мощной доступной броней и всевозможными другими активными средствами защиты вы часто оказываетесь в смертельной опасности просто из-за того, что некоторые предметы наносят больше урона, чем вы можете выдержать. К счастью, вы обнаружили, что у вас есть возможность увеличить свою жизненную силу в шесть раз, используя большое количество сопутствующей энергии.
	</health>
	<communicate>
		Вы не одиноки в этом мире; вы делите его со многими другими существами, начиная от простых животных и заканчивая существами, достаточно продвинутыми, чтобы попытаться обманом выманить у вас изумруды. Однако некоторые из этих существ, похоже, питают к вам иррациональную ненависть, пытаясь убить вас на месте, даже если это будет стоить им жизни. Используя магические элементы в сочетании с применением разумного количества обмана, вы, возможно, сможете предотвратить их агрессию.
	</communicate>
	<fireball>
		Вы совершили ошибку, построив каркас из обсидиана и шагнув в огненный кошмар с другой стороны, где вас тут же атаковали облака со щупальцами, которые звучат как раненые дети. Дальнобойные и от которых трудно увернуться, вы задаетесь вопросом, сможете ли вы повторить атаки самостоятельно. Огонь и тепловая энергия очевидны, но в сочетании с другими, такими как агрессия, вы успешно воспроизвели эту способность, причем потенциально более мощно. В качестве бонуса, кричать - либо как монстры, либо, как это делают некоторые, ругательства и ссылки на неодобрительные действия с родственниками по материнской линии - не требуется.
	</fireball>
	<shield>
		Пожалуй, самыми раздражающими из существ, с которыми вы столкнетесь, - даже превосходящими листовые бомбы камикадзе - являются скелеты с их дальнобойной атакой и, когда они находятся в группах, их раздражающей склонностью имитировать стрельбу из пушки Гатлинга. Однако с пользой защитная энергия может создать вокруг вас поле, отражающее их атаку.
	</shield>
	<lightning>
		От греческого божества Зевса до злобного человека в саване, использующего молнию, является одной из классических демонстраций огромной силы. Обладая способностью вызывать мощный разряд с неба, вы можете поразить толпу или игрока или поджечь строение. Еще лучше то, что при высоком уровне заряда ударная волна, генерируемая громом, гораздо мощнее, чем соответствующий эффект от естественного аналога, и способна разнести на части все, во что попадает.
	</lightning>
	<lifepoint>
		Вы увлекались темными искусствами, используя свою собственную жизненную силу для совершения значительных, хотя и довольно жутких подвигов. Однако привязка этих способностей к самой вашей жизни привела к довольно неприятному побочному эффекту; каждое действие, которое вы совершаете, напрямую истощает вашу энергию, и любое перенапряжение может поставить вас на грань смерти. Вспоминая исцеляющую и жизненную силу элемента %s crystal, вы задаетесь вопросом, можете ли вы перенаправить эти потоки в свой буфер кристаллической энергии вместо этого.
	</lifepoint>
	<deathproof>
		Умирать больно. Не только в буквальном смысле, что очевидно, но и в переносном. Как вы узнали на собственном горьком опыте, хотя ваш разум обладает способностью бесконечно возрождаться, ваше тело - и запасенная в нем энергия - теряются, как и некоторые другие ваши способности. Поскольку вы хотите избежать этого в будущем - хотя вы и не уверены в своей способности избежать смерти - возможно, вы захотите попытаться сохранить то, что сможете, в момент смерти.
	</deathproof>
	<hotbar>
		Слишком часто вы находились в середине строительного проекта и обнаруживали, что ваши руки заняты инструментами, блоками и другими вещами, и были вынуждены тщательно перетасовывать свои предметы, когда вам нужен другой блок, который не доступен сразу, а затем, конечно, переключать его обратно, когда вам нужны исходные блоки. Если бы только был способ привязать какой-нибудь шаблон к вашим сохраненным элементам, чтобы облегчить эту глупость.
	</hotbar>
	<shockwave>
		Оказавшись в драке с несколькими мобами больше раз, чем вы можете сосчитать, вы задумываетесь об относительной сложности избежать травм, когда на вас нападают со всех сторон. Лучшим подходом было бы как-то отразить их.
	</shockwave>
	<leech>
		Способность поглощать часть здоровья, которое вы забираете у агрессоров, несомненно, даст вам преимущество в любой битве. Остается надеяться, что вас больше не обвинят в мошенничестве.
	</leech>
	<float>
		С некоторыми специальными дополнениями - особенно полезны эти ботинки с пружинным приводом - вы стали способны бегать по земле с высокой скоростью. Это было бы еще лучше, если бы не эти надоедливые озера, реки и океаны, которые препятствуют вашим беговым способностям. Было бы удобнее всего перепрыгивать через поверхность. Просто избегайте разъяренных мобов с факелами и растопкой...
	</float>
	<teleport>
		Если бы у вас был слиток на каждый раз, когда вы находили что-то ценное, но у вас не хватало места в инвентаре, чтобы отнести это обратно, а потом больше никогда не находили, у вас было бы...вы понятия не имеете, сколько, потому что если бы вы это делали, вы, вероятно, не забыли бы их в первую очередь. В любом случае, если бы вы могли отмечать позиции - а еще лучше, каким-то образом перемещаться к ним по желанию - это было бы очень полезно.
	</teleport>
	<breadcrumb>
		Пещеры - это... не весело. Конечно, они полны ресурсов, но по какой-то причине вы делаете десять шагов в одну, и вы уже безнадежно заблудились, и вам требуются часы, чтобы найти выход, обычно едва успевая, прежде чем у вас закончатся факелы, еда, инструменты или все вышеперечисленное. Возможность проследить свой путь и увидеть обратную дорогу или даже просто знать, где вы были, может - МОЖЕТ - помочь вашим явно недостаточно развитым навыкам навигации.
	</breadcrumb>
	<spawnersee>
		Какой-то сумасшедший разместил эти странные клетки под землей, которые порождают бесконечные орды мобов. Предположительно, тот же сумасшедший также разместил сундуки, полные добычи, поблизости от них. Если бы вы могли просто внимательно прислушаться к звукам, исходящим из этого адского ящика или от предметов внутри близлежащих сундуков, вы, возможно, смогли бы обнаружить их сквозь стены.
	</spawnersee>
	<rangedboost>
		Потратив бесчисленное количество часов и ресурсов на создание совершенного оружия дальнего боя, а затем заряжая его с черепашьей скоростью, вы оказались разочарованы тем, что такие эффекты, как сила или мародерство, не могут быть перенесены на дальнюю атаку. Какой-нибудь способ передачи этой ауры решил бы эту проблему. В качестве дополнительного бонуса автоматический захват их капель убережет их от выпадения за пределы досягаемости.
	</rangedboost>
	<dimping>
		Вы слышали о несметных богатствах в мире по ту сторону хрустального портала. И, безусловно, вы кое-что нашли. Однако большая часть этого, похоже, скрывается, либо погребена под землей, либо иным образом невидима. Бесцельные поиски в надежде наткнуться на них могли бы занять годы; если бы только существовал способ триангулировать их местоположение.
	</dimping>
	<dash>
		Размахивайте своим оружием как можете, окружение мобов часто приводит к вашей смерти. Однако той ночью вам приснился сон. Перемежаемый галлюцинациями о каком-то парне по имени "Клюекс", это, наконец, дошло до вас: Вероятно, вы можете объединить энергию, основанную на времени и движении, чтобы быстро убежать от опасности, превратив спринт во что-то гораздо более мощное.
	</dash>
	<firerain>
		Бывают моменты, когда точные, целенаправленные усилия являются оптимальными. И затем бывают моменты, когда все, что находится в поле зрения, должно быть превращено в руины. Углубившись в густой лес, населенный гигантскими пауками и невидимыми волками, вы потеряли значительную часть своего достоинства, едва преодолев половину пути до башни, возвышающейся в центре. В следующий раз будет лучше, потому что вы убедитесь, что там не будет леса.
	</firerain>
	<laser>
		От особенно неприятного горного хребта до лабиринтов из почти непроходимого камня вы часто обнаруживаете, что ваш путь заблокирован. Помня, что "лучшее решение проблемы обычно самое простое", оптимальным было бы просто уничтожить препятствие. Неудивительно, что это также убивает все на большой площади, но его полезность для этого ограничена, если только вам не нравится жить в тлеющем лунном ландшафте. Хотя, возможно, его можно было бы использовать, чтобы убить эту мерзость под скальной породой...правильное слово - "поджарить".
	</laser>
	<keepinv>
		Одно из величайших разочарований смерти заключается в том, что все, что на тебе, рассыпается по земле. Еще хуже, когда, вернувшись, ты обнаруживаешь зомби, примеряющего твою броню, или что половина ее упала в близлежащий поток воды... который, конечно же, заканчивается ямой с лавой. Возможность сохранить ваши вещи после смерти была бы чрезвычайно удобна.
	</keepinv>
	<oreclip>
		Самое неприятное в рудах то, что они скрыты в твердой породе, и на их поиск может уйти огромное количество времени. Некоторые утверждают, что изобрели способы заставить руды просвечивать сквозь породу или сделать саму породу невидимой (и обычно платят за это изгнанием). Вы сделаете это лучше и объедините это с возможностью также пройти через это. Как вы можете себе представить, это будет непросто и недорого.
	</oreclip>
	<doublecraft>
		Приготовление было бы намного удобнее, если бы оно давало более высокую урожайность. С этой целью вы придумали способ увеличить урожайность почти каждого доступного рецепта, удвоив полезность ваших ресурсов. Однако вам еще предстоит придумать, как распространить эту возможность на ваши цифровые творения.
	</doublecraft>
	<growaura>
		Ранее вы уже разрабатывали способы борьбы с заражением, которая поражает ваш мир, но устранение ущерба часто отнимает много времени и требует прямого ручного ввода. Вспомнив, что радужные деревья достигают этого эффекта естественным путем, вы задаетесь вопросом, можете ли вы наделить себя подобной способностью. Действительно, этот эффект кажется еще более мощным, оказывая воздействие, выходящее за рамки того, что делают деревья, и испуская такую мощную ауру, что она привлекает различных существ поблизости.
	</growaura>
	<meinv>
		Мало что раздражает больше, чем решение построить сооружение, а затем необходимость возвращаться домой 15 раз из-за того, что вы не можете взять с собой достаточно материалов. У вас есть система хранения данных, которая практически безгранична, но ее беспроводные возможности, если они вообще работают - редкое явление - дороги и сложны в использовании. Гораздо лучше было бы каким-то образом объединить все, что у вас есть, с тем, что может быть в системе, путем привязки себя к любой части сети хранения.
	</meinv>
	<mobseek>
		Радар мобов - это все хорошо, пока его предупреждение о появлении поблизости лианы не становится бесполезным, потому что толпа прячется в зарослях деревьев. Отправляться в лес - очень плохая идея, поскольку это влечет за собой подвергание себя опасности; гораздо лучше было бы видеть мобов - и стрелять в них - через твердые поверхности.
	</mobseek>
	<recharge>
		У вас есть дела поважнее, чем летать к своим опорам, высасывая из них энергию, или молотить манипулятором по своему дереву люмен. Если бы вы могли заставить свое дерево автоматически пополнять ваши энергетические буферы, это было бы намного проще.
	</recharge>
	<beealyze>
		Подумать только, сколько часов вы потратили на тонкую настройку своих производственных линий по пчеловодству, выведение расы пчел-мастеров - несколько забавно, что вы заслужили прозвище, которое напоминает об определенных экспансионистских деспотах. Конечно, половина из них была потрачена с использованием новейших технологий magic-block, чтобы переделать их на генетическом уровне, но большая часть была потрачена впустую, уговаривая привередливых насекомых использовать инструмент анализа - ваши запасы пади могут никогда не восстановиться - просто для того, чтобы выяснить, что пчела принесет больше пользы, если ее уничтожить. Если бы вы только могли взглянуть на их генетику с первого взгляда, вы могли бы сэкономить часы времени.
	</beealyze>
	<lightcast>
		Будь то извилистая пещера, подземная река или просто очень большой выступ, темные области вашего мира имеют тенденцию заполняться монстрами. Вы могли бы использовать факелы, или вы могли бы даже использовать конструкцию, которую вы создали для этой цели, но ни то, ни другое не является быстрым, и их дальность действия часто ограничена. Для буквального заполнения области светом потребуется другой подход.
	</lightcast>
	<nuker>
		Вы нашли мир с полыми земляными насыпями, с крыш которых свисают сталактиты из руды. Это звучит прибыльно, но сбор указанной руды часто сопряжен с хлопотами, поскольку она находится в нескольких небольших разрозненных патчах, а добывать ее вручную, когда металлические ящики выкачивают монстров, оказывается очень неприятно. Вам нужно что-то более драматичное, и истории о способности некоторых людей ломать ткань реальности, чтобы достичь именно этого, теперь вдохновляют.
	</nuker>
	<jump>
		Планеры из кожи хороши - за исключением тех случаев, когда они самопроизвольно выходят из строя и сбрасывают вас насмерть, - но они работают только до тех пор, пока вы можете набрать начальную высоту. Вы не можете повсюду таскать с собой саженцы гигантских деревьев, и вы, кажется, никогда не забываете заправить свои более приземленные летательные аппараты, но, возможно, есть другой способ. Надеюсь, вам больше никогда не понадобится перепрыгивать три тысячи метров, по 8 кварталов за раз.
	</jump>
	<superbuild>
		Очнувшись от кошмара, в котором представлена искаженная версия мира, населенного не ползучими растениями и пауками, а шумными бомбовыми мухами и гигантскими туннельными червями, вы испытали вспышку вдохновения. Хотя никто в здравом уме не захотел бы воссоздавать мечту целиком, способность преодолевать пропасти или подниматься в воздух - это то, что вы хотели бы увидеть. К счастью, это, вероятно, в пределах ваших возможностей.
	</superbuild>
	<chestclear>
		Поиск комнат с сундуками с добычей всегда приятный сюрприз - хотя и немного менее приятный, когда скрытый спавнер устраивает неожиданную встречу, - но на самом деле забрать всю добычу - это что-то вроде рутинной работы. И это даже не относится к случаям, когда сундуки недоступны, например, к тому, с которым вы столкнулись за растяжкой, которую какой-то маньяк установил на тротил. Возможность совершать набеги на эти вещи на расстоянии была бы не только удобной, но и благоразумной.
	</chestclear>
	<mobbait>
		Независимо от того, что вы пытаетесь сделать, выход на улицу ночью, по-видимому, неизбежно приводит к тому, что за вами по пятам гонится дюжина разнообразных монстров, которые не прекратят погоню, пока вы или они не будут уничтожены. У вас не всегда под рукой достаточно огневой мощи, чтобы сделать это желательной авантюрой, и поэтому вместо этого может потребоваться обман - оставить что-нибудь позади, чтобы отвлечь их и дать вам время убежать. Интересно, работает ли это со всеми преследователями, независимо от того, насколько чуждыми и искаженными они могут быть...
	</mobbait>
	<name>

	</name>
	<name>

	</name>
	<name>

	</name>
</ability>
