<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<blocks>
	<tnt>
		Динамитные пушки, как много в этом слове... боли. Большие и неудобные махины могут взорваться в любой момент. Вы придумали Эндер-динамит - удобный способ вызвать взрыв на расстоянии.
	</tnt>
	<chroma>
		Опыт, что вы получете каждый день, может быть очищен и сконденсирован в материальную эссенцию - переливающуюся жидкость. Возможно, она ещё не раз пригодится вам в будущем.
	</chroma>
	<runes>
		На камнях, около пилонов в одних и тех же местах встречаются различные символы. Они кажутся подозрительно знакомыми, но вы никогда не видели ничего подобного прежде. Они, похоже, слегка фокусирют и направляют кристальную энергию.
	</runes>
	<tankaux>
		В паре с контроллером, эти блоки позволяют хранить огромное количество жидкости.
	</tankaux>
	<fenceaux>
		Эти штуки отражают и перенаправляют луч барьера в другую сторону. ПКМ по блоку настроит выбранную сторону на вход, а Shift + ПКМ на выход.
	</fenceaux>
	<lumenleaves>
		Листья цветного дерева переполнены энергией. Исходя из этого можно сделать вывод, что вы можете использовать их для самозарядки. Так как листья являются лишь хранилищем, если оторвать их, они потеряют всю накопленную энергию.
	</lumenleaves>
	<dyeleaves>
		Гуляя по миру, можно встретить цветные деревья. Похоже, они обладают некоторой магией. Иногда они образуют целые разноцветные леса, которые способны сдерживать враждебных мобов.
	</dyeleaves>
	<lampaux>
		Эти лампы можно удалённо контроллировать всего одним блоком. По щелчку пальца, можно выключить свет на всей базе.
	</lampaux>
	<rainbowleaves>
		Помимо обычных цветных деревьев, вы встречали огромные древа, переливающиеся всеми цветами радуги. Кроме того, что они очень красивые, они, похоже, очищают ауру вокруг себя. Интересно, как оно повлияет на целый заражённый биом.
	</rainbowleaves>
	<crystallamp>
		Освещение дома - важная задача, но чаще всего люди ограничиваются обычными факелами или дорогущим светокамнем. Вспоминая лёгкое и приятное сверкание кристаллов: почему бы не использовать их для украшения?
	</crystallamp>
	<superlamp>
		Кристальные лампы просто прекрасны, но они не дают эффектов, как обычные кристаллы. Если при создании осколки заменить на цельный кристалл, а также добавить немного энергии, получится лампа, которая не только светит ярче, а ещё и даёт положительный эффект на приемлемом расстоянии.
	</superlamp>
	<glow>
		Если поместить кристальный осколок на основу из какого-нибудь другого материала, он начнёт излучать приятный свет.
	</glow>
	<relay>
		Не все блоки могут черпать энергию прямиком из пилона или передатчика. Некоторым из них требуется специальное реле. Все реле черпают энергию из источника, который, в свою очередь, подключён либо к пилону, либо к передатчику. Само реле может быть подключено к другому реле, если в том есть энергия. ПКМ эфирным манипулятором задаёт сторону, откуда будет извлекаться энергия. Энергия может проходить только через прозрачные блоки. Плюсом реле является их компактность: они легко передают энергию туда, где обычные передатчики не смогут, однако их радиус передачи ограничен: всего %d блоков.
	</relay>
	<path>
		Дорожка, наполненная энергией движения, значительно повышает скорость вашего передвижения. Ни за что не пытайтесь резко остановиться, это может плохо кончится.
	</path>
	<portal>
		Все эти мысли об ином мире бессмысленны, если у вас нет способа попасть туда. Вы чувствуете, что накопили достаточно опыта, чтобы наконец разорвать ткань пространства.
	</portal>
	<heatlamp>
		Бывает, нужно нагреть или охладить какой-то объект до определённой температуры. Лава слишком горячая, лёд слишком холодный. Нужно найти промежуточный вариант.
	</heatlamp>
	<door>
		Держать монстров на расстоянии от дома становится всё сложнее. Деревянная дверь порой ломается от пары стуков, железная хоть и работает, но выглядит просто ужасно. И этот скрип...
	</door>
	<coloraltar>
		Попытки создать необычное освещение привели вас к созданию кристального пламени, чей свет весьма схож с алтарём. Он не только переливается всеми цветами радуги, но ещё и излучает лёгкий дымок. Показатели энергии вокруг него довольно высокие, лучше не ставить их рядом.
	</coloraltar>
	<glass>
		Самое обычное стекло довольно скучное, и вам захотелось его улучшить. Наполнив его кристаллами, вы создали стекло с приятным оттенком, издавающее приятные звуки при прикосновении.
	</glass>
	<musictrigger>
		Потратив несколько часов в поисках идеальной мелодии, тонов и таймингов, вы решили создать большую редстоун-схему, играющую за вас. К счастью, прежде чем вы успели попробовать, вас посетила мысль создать отдельный механизм в компактном блоке, способный сделать то же самое, но намного быстрее и точнее.
	</musictrigger>
	<selectiveglass>
		Каждую ночь ваш дом снова и снова окружают мобы. Они держат вас в страхе всю ночь. Нет, вы конечно можете убежать, но в большинстве случаев за дверью вас поджидает бомба замедленного действия в виде крипера. Вам нужен способ рассправится с мобами, оставаясь внутри.
	</selectiveglass>
	<avolamp>
		Эта лампа - просто прелесть. Крутится, качается, сверкает. Хотя, может и не стоило красть её у жителей. В конце-концов, воровство - это нечисть души. Да и сможете ли вы наслаждаться чем-то, если украли это у кого-то другого?
	</avolamp>
	<repeaterlamp>
		Передатчики не только полезны, но ещё и весьма неплохо подходят для освещения вашей базы. Но для начала, неплохо бы было нейтрализовать их способность к передаче энергии, сохранив внешний вид, иначе проблемы неверной маршрутизации энергии не избежать.
	</repeaterlamp>
	<redstonepod>
		У вас была куча механизмов, произоводящих, перерабатывающих и даже преобразовывающих ваши ресурсы. Ключевое слово: была. Прошедшее время. Они все рванули из-за нехватки охлаждающей жидкости. Конечно, ими можно было управлять с помощью редстоуна, и недопустить взрыва, но провести редстоун к механизмам через всю эту путаницу труб - почти невозможно. Если бы у вас был беспроводной туннель, по типу точка-точка, этой проблемы можно было бы избежать.
	</redstonepod>
	<chunkloader>
		Новый мир конечно интересен, но весьма изменчив. Незакончив головоломку или оставив какие-либо ценные ресурсы в нём, они будут безвозвратно утеряны. Эти кристаллы обладают силой, способной сдерживать изменчивость этого мира и хотя бы временно стабилизировать его. При возвращении, они утратят эту способность, но всё ещё останутся прекрасным украшением.
	</chunkloader>
	<fakesky>
		Некоторым предметам необходимо небо над головой, чтобы работать корректно. Если ваша база находится под землёй, это может вызвать некоторые трудности. Вы, конечно, можете пробурить дыру 1х1 к поверхности, но это смотрится глупо, неестественно, да и туда может с лёгкостью провалиться какой-нибудь моб. Намного интереснее было бы принести само небо, или хотя бы его часть, к себе.
	</fakesky>
	<luma>
		Глубоко в пещерах, вы наткнулись на почти неосязаемую жидкость. Её влияние настолько тонко, что она может быть ключом к манипулированию самим пространством.
	</luma>
	<ender>
		Почему жидкость перемещает все, что к ней прикасается, в произвольном направлении, для вас загадка, но от вашего внимания не ускользнуло, что это же свойство присутствует у других материалов, связанных с ender, так что это может быть просто их жидкая форма. С этой целью он может быть полезен во всем, что связано с путешествиями в космосе. Кроме того, и это несколько странно, увлажнение травы этой жидкостью, по-видимому, увеличивает скорость роста определенной флоры на ней.
	</ender>
	<trapfloor>
		Иногда требуется создать пол из определённого материала, чтобы он как-то воздействовал на окружающую среду. Но создать пол из жидкой хромы, или из лавы (для фермы мобов) не представляется возможным. Лава уничтожает дроп также быстро, как и убивает мобов. Если бы вы только могли создать твёрдый блок, который мог бы передавать... воздействие на мир вокруг...
	</trapfloor>
	<encrusted>
		Вы заметили интересную вещь: когда пилон полностью заряжен, а его энергия находится в избытке, она кристаллизуется в виде неболього хаотичного кристального налёта.
	</encrusted>
	<rfpod>
		Создав продвинутые генераторы энергии, вы не учли, что для работы они будут потреблять часть этой самой энергии. Конечно, вы можете провести несколько труб либо по полу, либо по потолку, но оба варианта кажутся не самыми подходящими. Вы придумали способ передачи маленьких пакетов энергии на небольшие расстояния.
	</rfpod>
	<warpnode>
		Высоко над землёй можно встретить вихрящуюся червоточину, являющуюся некой "кротовой норой" между двумя точками в пространстве. Их можно использовать для быстрого перемещения по миру, однако как определить, куда ведёт нора? Нельзя же просто прыгнуть в неё, надеясь на лучшее. Очевидно, эта идея требует доработки.
	</warpnode>
	<injectoraux>
		Вы придумали механизм, автоматически помещающий предметы на пьедесталы при крафте. Он размещён под конструкцией, чтобы иметь возможность забрать предметы назад. Единственное, что вы не учли, так это то, что когда он недоступен, вы не можете дать ему инструкции, что крафтить и когда. Вы уже было потеряли надежду, но вам в голову пришла интересная мысль: кольцо из 8 реле под внешними пьедесталами должно быть и удобным, и доступным.
	</injectoraux>
	<hoverpadaux>
		Место, в котором вы сможете свободно летать - это, конечно, хорошо, но было бы круче, если бы оно не было ограничено столбом 1x1. Вы создали некое подобие лампы, но с одним интересным свойством: её свет удерживает вас в воздухе и помогает перемещаться на больших территориях.
	</hoverpadaux>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
</blocks>
