<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<blocks>
	<tnt>
		Тротиловые пушки - забавная штука, но они большие, и их легко вывести из строя, чему вы научились на собственном горьком опыте, когда пытались использовать их в последний раз. Но как еще вы можете производить взрывы на расстоянии? Ender TNT позволяет создать взрыв в любой координате в любом измерении.
	</tnt>
	<chroma>
		Полученный опыт можно сконденсировать и очистить в радужную, свободно текущую жидкость, которая, по-видимому, обладает магическими свойствами. Вы задаетесь вопросом, можно ли использовать эту жидкость в различных предметах, чтобы лучше использовать энергию кристаллов.
	</chroma>
	<runes>
		На этих светящихся камнях выгравированы странные символы, некоторые из которых выглядят смутно знакомыми. Они расположены вокруг пилонов и, кажется, фокусируют и направляют энергию кристаллов. С этой целью они, вероятно, станут основным компонентом ваших дизайнов.
	</runes>
	<tankaux>
		В сочетании с контроллером эти кристаллические блоки расширяют пространство между собой, позволяя хранить все больше и больше жидкости.
	</tankaux>
	<fenceaux>
		Они, по-видимому, ретранслируют луч от кристаллического ограждения, позволяя вам очертить периметр. Скрытое использование с манипулятором задает выходную сторону, тогда как обычное использование с манипулятором задает входную.
	</fenceaux>
	<lumenleaves>
		Листья дерева люмен пульсируют энергией кристаллов. Из-за этого вы, вероятно, можете использовать их для подзарядки. Поскольку они являются хранилищем для дерева, их разрушение означает потерю всей накопленной энергии, но вам интересно, какой результат это может дать...
	</lumenleaves>
	<dyeleaves>
		Деревья со слабой магией усеивают ландшафт и иногда собираются вместе в лесах, где магическая энергия достаточно сильна, чтобы отогнать враждебных мобов. Сами содержащие слабую энергию стихий, они могли бы помочь направить, очистить или иным образом улучшить функциональность других, более мощных источников поблизости...
	</dyeleaves>
	<lampaux>
		Разбросайте их по своей базе, и у вас получится сеть светильников, которыми можно дистанционно управлять одним нажатием переключателя.
	</lampaux>
	<rainbowleaves>
		Помимо сравнительно обычных одноцветных деревьев, вы иногда замечали высокие деревья в форме пламени, листья которых переливаются всеми цветами радуги. Они более чем эстетичны; кажется, что они меняют сам воздух вокруг себя, очищая его, стабилизируя. Вы вспоминаете о фиолетовой гнили, с которой сталкивались в других местах, и задаетесь вопросом, может ли это остановить ее. Возможно, он даже сможет стабилизировать те миры, которые вы нашли, богатые плотными рудами, но съедаемые губчатыми массами и гигантскими метеоритами.
	</rainbowleaves>
	<crystallamp>
		Освещение вашего дома - необходимая задача, но факелы, хотя и эффективны, скучны, а другие методы освещения часто используют светящийся камень, дорогостоящий и редкий материал. Вспоминая слабое свечение, испускаемое кристаллами, вы задаетесь вопросом, сможете ли вы превратить их в гораздо более привлекательные и мощные лампы.
	</crystallamp>
	<superlamp>
		Лампы на основе кристаллов хороши, но вы жаждете повышения характеристик, которое дают оригинальные кристаллы. Вспоминая их создание, вы натыкаетесь на идею: если вы используете в качестве основы цельный кристалл, а не осколки, и вкладываете в него здоровое количество энергии кристалла, вы должны получить лампу, которая не только ярко светится, но и излучает мощный эффект на значительном радиусе.
	</superlamp>
	<glow>
		Установка хрустального осколка на основу из какого-либо другого материала создает стильный светильник, вариативность которого позволяет разместить его в любом доме.
	</glow>
	<relay>
		Не все ваши конструкции извлекаются непосредственно из сети ретранслятора. Другие, особенно те, которые, как правило, используются в группах, по-видимому, используют ретрансляторы, которые передают от центрального источника - который действительно использует пилоны - и переходят от ретранслятора к ретранслятору - пока есть четкая линия обзора - к целевому блоку. Удобно, что это также позволяет использовать некоторые из этих конструкций под землей, куда довольно сложно проникнуть лучам световой энергии. Существует ограничение по дальности в %d метров на прыжок, и для каждого реле потребуется установить свою входную сторону.
	</relay>
	<path>
		Наполненный энергией движения, travel path ускоряет вашу способность передвигаться по земле, часто достигая невероятных скоростей. Только не пытайтесь при этом приседать, так как вы можете бесконтрольно упасть.
	</path>
	<portal>
		Все эти разговоры об особом мире, наполненном кристаллической энергией, довольно бессмысленны без реального способа попасть туда. К счастью, вы чувствуете, что у вас может быть достаточно знаний, чтобы расколоть пространство настолько, чтобы отправиться в неизвестность.
	</portal>
	<heatlamp>
		<desc>
			 Когда сталкиваешься с необходимостью довести что-либо до определенной температуры - что особенно досадно, так это металлический ящик для брожения, - твои возможности несколько ограничены. Огонь и лава, хотя и нагревают предметы, часто бывают слишком горячими - только дурак стал бы пытаться использовать лаву, чтобы слегка разогреть дрожжи для компостирования, - а лед и снег ужасно холодные. Самым идеальным был бы какой-нибудь щадящий нагреватель, который можно было бы прикрепить непосредственно к блоку. Возможно, вы могли бы сделать и холодную версию.
		</desc>
		<heat>
			Тепловые лампы обладают следующими эффектами:
		</heat>
		<cold>
			Холодные лампы оказывают следующее воздействие:
		</cold>
	</heatlamp>
	<door>
		Держать тварей подальше от вашего дома оказывается сложнее, чем вам бы хотелось. У вас была хорошая дубовая дверь, но два попадания зомби - и у вас появились нежелательные гости. Конечно, вы могли бы сделать железные двери, но они дорогие, неприглядные и заставят вас терпеть лязгающий шум, когда зомби безуспешно пытаются их снести. Более гибкий, визуально воздушный - и теперь непроницаемый - дизайн был бы замечательным.
	</door>
	<coloraltar>
		Продолжая свои попытки создать причудливое освещение, вы решили сделать хрустальное пламя, похожее на алтарь. Он не только светится и пульсирует различными цветами, но и испускает цветные частицы и туман, создавая довольно впечатляющее проявление энергии...Вероятно, этого достаточно, чтобы размещать несколько из них поблизости - плохая идея.
	</coloraltar>
	<glass>
		 Когда вы смотрите на стекло, ваша первая мысль заключается в том, что оно слишком прозрачное, слишком инертное. Вдохновленный этим, вы создали стекло из кристаллов, которое сильно тонировано и которое лучше служит музыкальным инструментом, чем окном.
	</glass>
	<musictrigger>
		 Потратив (... впустую потраченные ...) часы, сидя за штамповкой кристаллов для музыкальной мелодии, и еще больше времени на разработку сложных приспособлений redstone для воспроизведения их с определенными таймингами и на определенных высотах, вы обнаруживаете, что вам нужен способ сделать это более компактно, без большой аналоговой схемы для каждой ноты в гамме. Кнопки на этом блоке хорошо служат для этой цели.
	</musictrigger>
	<selectiveglass>
		Каждую ночь ваш дом оказывается окружен толпой, и им часто удается продержаться достаточно долго до утра, чтобы вы обнаружили, что проводите все свое время, съежившись в закрытом помещении. Конечно, вы могли бы попытаться сбежать, но в половине случаев листовая бомба прячется за углом, уничтожая переднюю половину вашего дома в тот момент, когда вы выходите на улицу. Вам нужен способ убивать их, оставаясь внутри, не давая им ответной способности.
	</selectiveglass>
	<avolamp>
		Красота - это функция. И для этого у вас есть лампа. Но не просто лампа! Она светится! И качается вверх-вниз! И вращается! И это вам тоже не пришлось красть у жителей деревни. В конце концов, воровство - это обвинение вашему характеру, и сможете ли вы действительно чем-то наслаждаться, если приобрели это воровством?
	</avolamp>
	<repeaterlamp>
		Ретрансляторы в их различных формах являются хорошими источниками света, и некоторые из них будут неплохо смотреться в структуре вашей базы. Однако вы предпочли бы избежать проблемы случайного распределения энергии по всему помещению, поэтому, вероятно, вам следует сначала найти способ нейтрализовать их способность переносить энергию.
	</repeaterlamp>
	<redstonepod>
		У вас было полно машин, производящих, перерабатывающих и перерабатывающих ваши ресурсы. Ударение на HAD в прошедшем времени, потому что у вас закончилась охлаждающая жидкость, и теперь вместо нее у вас полно кратеров. Упомянутые машины могут управляться с помощью Redstone, но у вас нет возможности посылать такой сигнал через путаницу жидкостных и энергетических каналов. Какая-то система передачи данных по воздуху типа"точка-точка" решила бы эту проблему.
	</redstonepod>
	<chunkloader>
		Мало что может быть более неприятным, чем провести час или больше в этом новом мире, почти разгадав головоломку или найдя редкие ресурсы, только для того, чтобы кто-то другой вызвал массовые беспорядки дома, в результате чего вас жестоко вышвырнут, а по возвращении вы обнаружите новый мир без признаков вашего предыдущего прогресса или дорогостоящих конструкций, которые вы оставили на земле. Эти кристаллы, однако, могли бы помочь стабилизировать мир, пусть и временно. Возвращенные домой, они теряют эту способность, но остаются приятным украшением.
	</chunkloader>
	<fakesky>
		Некоторые вещи - иногда понятные, иногда приводящие в бешенство - плохо функционируют, если их скрыть от неба. Вы могли бы пробить отверстие размером 1х1 до самого низа вашей пещеры или пройти через массивную каменную арку над вашим основанием, но это выглядело бы глупо и потенциально привлекло бы нежелательных посетителей. Если бы вы могли вместо этого взять с собой небо - или какую-то его часть - это решило бы проблему.
	</fakesky>
	<luma>
		Прогулка по темной пещере и в лучшие времена сопряжена с риском, но часто это необходимое действие для совершения новых открытий и поиска более экзотических материалов. Так было и в этот раз, хотя и механизм, и результаты были весьма неожиданными: глубоко под многослойными скалами, убегая от трещины, извергающей ядовитые газы, вы споткнулись о кристалл и приземлились лицом в лужу. В отличие от обычного результата - промокнуть насквозь и не получить ничего ценного, эта фиолетовая жидкость кажется почти ... несуществующей. Фактически, эта жидкость настолько разрежена, что может дать ключ к манипулированию пространством или самой энергией.
	</luma>
	<ender>
		Почему жидкость перемещает все, что к ней прикасается, в произвольном направлении, для вас загадка, но от вашего внимания не ускользнуло, что это же свойство присутствует у других материалов, связанных с ender, так что это может быть просто их жидкая форма. С этой целью он может быть полезен во всем, что связано с путешествиями в космосе. Кроме того, и это несколько странно, увлажнение травы этой жидкостью, по-видимому, увеличивает скорость роста определенной флоры на ней.
	</ender>
	<trapfloor>
		Иногда вы хотите, чтобы пол был сделан из определенного материала, чтобы придать какой-то статусный эффект, но удачи вам в создании полов из жидкого цвета, а использование лавы в качестве пола фермы мобов уничтожает капли так же верно, как и мобов. Если бы вы могли сделать пол из цельного неподвижного блока...передали результаты, вы могли бы решить обе проблемы.
	</trapfloor>
	<encrusted>
		Вы заметили кое-что интересное: когда опора полностью заряжена и ее избыточной энергии больше некуда поступать, эта энергия имеет тенденцию конденсироваться из эфирной в более осязаемую форму, осаждаясь в виде маленьких хаотичных кристаллических наростов из подходящего основного материала, подобного тому, который составляет большую часть конструкции опоры.
	</encrusted>
	<rfpod>
		 Каким-то образом наполнив книгу знаниями, ударив по ней молотком, вы спроектировали и построили несколько больших, коробчатых машин. Однако, хотя вы могли бы просто проложить силовые трубы повсюду, вы не учли этого при проектировании, и вам пришлось бы либо проложить их вдоль пола, либо поперек и без того низкого потолка. Лучшей идеей мог бы быть какой-нибудь способ отправки небольших "пакетов" энергии, которые плавают по воздуху от источника к месту назначения. Такой эфирный метод передачи, вероятно, приведет к огромным потерям более чем на %dm или около того, и даже при наилучших условиях, вероятно, ограничивает пропускную способность, возможно, максимум до около % dRF / t.
	</rfpod>
	<warpnode>
		Высоко над землей время от времени возникает крутящийся энергетический вихрь. Их появление напоминает водоворот или червоточину, что наводит на мысль о том, что вам по-прежнему не хватает средств для быстрого преодоления больших расстояний по своему желанию. Хотя для использования их как таковых потребовался бы какой-то способ выбора конечной точки, через ... что? Глядя в этом направлении и слепо надеясь, что в этом направлении есть еще один открытый узел? Очевидно, что эта идея нуждается в дальнейшем развитии.
	</warpnode>
	<injectoraux>
		Разработав конструкцию, с помощью которой предметы автоматически помещаются в подставки для литья, вы столкнулись с проблемой. Вы спроектировали ее так, чтобы она размещалась под столом и принимала предметы, помещенные в нее по завершении процесса. Поступая таким образом, вы полностью упустили из виду тот факт, что теперь, когда он скрыт в структуре, он недоступен и, следовательно, не может получить инструкций о том, что создавать и когда. На этом идея могла бы закончиться, пока вас не посетило откровение: кольцо из восьми реле, расположенное под внешними стойками, более доступно и более стабильно. Надеюсь, они также функционируют как руны.
	</injectoraux>
	<hoverpadaux>
		Поле, в котором вы можете свободно парить в трех измерениях, - это прекрасно, но не особенно полезно, если оно ограничено воздушным столбом размером 1x1. Итак, вы создали своего рода лампу, но с особым свойством: свет от этой лампы удерживает вас в воздухе и позволяет легко перемещаться по большим областям пустого пространства. Вы также могли бы просто добавить еще немного светящегося камня и сделать его простым украшением.
	</hoverpadaux>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
</blocks>
