<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<hover>
	<crystals>
		Концентрированная кристальная энергия. Людям, находящимся рядом, даёт эффект, связанный с его цветом. Довольно хрупкий.
	</crystals>
	<pylon>
		Мощный излучатель кристальной энергии. Возможно, они понадобятся вам в будущем.
	</pylon>
	<rune>
		Руны, похоже, имеют способность слегка фокусировать кристальную энергию.
	</rune>
	<ore_infused>
		Энергия пронизывает этот камень. Похоже, он содержит что-то ценное.
	</ore_infused>
	<ore_stones>
		Этот камень светится от избытка энергии.
	</ore_stones>
	<ore_binding>
		Окаменелые сросшиеся кристаллы, которые уже давно потеряли цвет. В них больше нет энергии, но они могут стать основой для чего-то большего.
	</ore_binding>
	<ore_focal>
		Ярко-красный... У него явно есть потенциал к фокусированию. Может, удастся сделать из него линзу.
	</ore_focal>
	<ore_teleport>
		Эта руда очень похожа на жемчуг эндера. Совпадение? Не думаю.
	</ore_teleport>
	<ore_watery>
		И цветом, и текстурой напоминает воду... Эссенция воды?
	</ore_watery>
	<ore_firaxite>
		Довольно горячий. Фираксит, возможно, представляет эссенцию огня.
	</ore_firaxite>
	<ore_luma>
		Ярко сияет... У этого кристалла есть явный потенциал к передаче энергии.
	</ore_luma>
	<ore_echo>
		Этот камень... вибрирует? Интересно, возможно ли извлечь из этого какую-то пользу?
	</ore_echo>
	<ore_firestone>
		Закопан глубоко в незере. Неудивительно, что он настолько горячий.
	</ore_firestone>
	<ore_thermite>
		Этот камень почти неспособен хранить энергию, но легко её пропускает. Может, получится использовать его как излучатель.
	</ore_thermite>
	<ore_reso>
		Пульсируют. Эти кристаллы имеют большой потенциал к воздействию на мир... на более глубоком уровне.
	</ore_reso>
	<ore_spacerift>
		Этот материал  - ключ к открытию телепортации.
	</ore_spacerift>
	<ore_rainbow>
		Эти кристаллы довольно стойкие. Может, получится использовать их для фокусировки энергии.
	</ore_rainbow>
	<ore_avolite>
		Эти кристаллы могут хранить огромное количество энергии. Может, использовать их как хранилище?
	</ore_avolite>
	<plant_flower>
		Мягко светится, слегка излучает энергию. Вероятно, его экстракт будет полезен для защиты ауры.
	</plant_flower>
	<plant_cave>
		Искрится в темноте. По-видимому, имеет очищающее свойство.
	</plant_cave>
	<plant_lily>
		Переливается всеми цветами радуги. Экстракт, похоже, можно использовать как некий "объединитель" разных видов энергии.
	</plant_lily>
	<plant_bulb>
		Чаще всего находятся с обратной стороны листа. Эти луковицы наполнены порошком неизвестного происхождения.
	</plant_bulb>
	<plant_desert>
		Сильная аура... Пригодится для создания маяка.
	</plant_desert>
	<plant_pod>
		Этот кокон полон сверкающих бобов. Вряд ли их можно есть, но может получится найти им другое использование.
	</plant_pod>
	<plant_root>
		Этот корень усиливает и обогащает дерево, на котором растёт. Может, получится использовать его для усиление чего-то ещё.
	</plant_root>
	<rainbowleaf>
		Никогда не видел подобных деревьев. Листья всех цветов радуги определённо намекают, что дерево таит куда больше, чем кажется.
	</rainbowleaf>
	<flower_enderflower>
		Эти цветы расположены не как остальные. Может, это намёк на их использование?
	</flower_enderflower>
	<flower_lumalily>
		Эти цветы растут в ледяных биомах и предназначены для объединения вещей. Совпадение?
	</flower_lumalily>
	<flower_resoclover>
		Искрятся... Интересно, почему?
	</flower_resoclover>
	<flower_sanobloom>
		Растут высоко в джунглях. А что, если смешать их с другими ягодами?
	</flower_sanobloom>
	<flower_voidreed>
		Наблюдение за аурой этого растения вызывает чувство свободы и умопомрачения.
	</flower_voidreed>
	<flower_flowivy>
		Растёт как сорняк. Этот плющ просто воплощение природы.
	</flower_flowivy>
	<flower_glowdaisy>
		Искрятся у подножья скалы. Может, получится использовать их как что-то большее, чем просто декорация.
	</flower_glowdaisy>
	<flower_glowroot>
		Свисают со скалы и иногда сбрасывают семяна, которые оказывают... необычное воздействие на окружающую среду.
	</flower_glowroot>
	<dyeleaf>
		Дерево покрыто ярко окрашенной листвой. Из веток, кажется, прорастают ягоды.
	</dyeleaf>
	<dyeflower>
	
	</dyeflower>
	<dimensioncore>
		Ярко светится... Эта штука явно ценная.
	</dimensioncore>
	<hive>
		Улей. Подземный. Такая редкость должна быть ценной. Обычный сачок тут бессилен.
	</hive>
	<dimbedrock>
		Спуск в пещеру обычно сопровождается страхом, но здесь вы чувствуете покой. Здесь всё... иначе.
	</dimbedrock>
	<mud>
		Остаточные следы жидкости, слабо излучающие содержащуюся в ней магическую энергию. К сожалению, он полностью загрязнен большим количеством случайного мусора, который он поглотил из местной листвы, и его невозможно собрать или использовать.
	</mud>
	<name>

	</name>
	<name>

	</name>
</hover>
