<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<info>
	<elements>
		Вы быстро осознали, что магические элементы, которые управляют миром разделены на 16 типов, ассоциируемых с цветами.
	</elements>
	<crystals>
		Если кристальная энергия достигнет критической плотности, она, похоже, образует кристаллы, которые излучают неизвестную ауру. Помимо того, что они дают некоторые эффекты, они также хранят в себе бесценную кристальную энергию. Неизвестно одно: как они справятся с хаотическим воздействием Незера...
	</crystals>
	<structures>
		Похоже, вы не первый, кто пытается обуздать магию этого мира. Вы находите различные сооружения, разбросанные по всему миру: храмы, гробницы, подземелья. Кажется, они оставлены вашими предшественниками. Возможно, их знания окажутся для вас полезными.
	</structures>
	<pylons>
		В местах, где энергетическое поле кажется сильным, вы часто находите тёмные каменные структуры, с неизвестной аурой наверху, состоящей, очевидно, из чистой энергии. Она слишком опасна и нестабильна в чистом виде, но вы считаете, что позже эта аура станет ключевым компонентом в ваших исследованиях.
	</pylons>
	<transmission>
		Пилоны - источники энергии, излучающие кристальную энергию его цвета. Очевидно, что эту энергию можно где-то использовать. Вопрос лишь в том, где и как её передать.
	</transmission>
	<start>
		Этот мир полон тайн и секретов. Вы понятия не имеете, что им управляет. Очевидно одно: сначала вы должны изучить его, чтобы затем подчинить его силы себе. К счастью, у вас есть своего рода тетрадь, которую вы можете использовать, чтобы записывать всю информацию: наблюдения или эксперементы.
	</start>
	<lexicon>
		Часто вам придётся получать информацию из различных её обрывков. Конечно, иногда предмет может содержать сразу всю информацию о себе. Некоторые обрывки нужно будет совместить вместе, чтобы получить какие-то знания. К слову, по какой-то причине, если присесть, книга изучается быстрее.
	</lexicon>
	<crafting>
		По началу, магический верстак кажется таким же, как и самый обычный, но вскоре вы поняли, что в обычном виде, он может делать только самые базовые рецепты. По всей видимости, вы должны возвести определённую структуру вокруг него, чтобы открыть новые крафты. Дополняя, можно сказать, что "направление" рецепта крайне важно. Остаётся надеятся, что наверху - север.
	</crafting>
	<crafting2>
		Север действительно оказался сверху. Из новостей, стол, кажется, использует какую-то энергию вокруг, чтобы создавать предметы. Таким образом, в мире, где этой энергии мало или вовсе нет, стол работать не будет. Отсутствие пилонов - один из признаков отсутствия энергии.
	</crafting2>
	<balllightning>
		Около пилонов и в радужных лесах летают странные феномены. Интересно, опасны ли они? И можно ли использовать их в своих целях? Ясно одно, их лучше не подпускать к чувствительным машинам, таким как турбина.
	</balllightning>
	<apirecipes>
		Вспоминая конструкции, которые вы создавали для несколько иных целей, и предметы, созаваемые на них, вы вдруг осознали, что можете изготовить их на своём магическом верстаке.
	</apirecipes>
	<leylines>
		Пилоны передают энергию в виде концентрированных лучей - лучей энергии. У них ограниченная дальность, а также они блокируются всеми непрозрачными блоками.
	</leylines>
	<turbo>
		С вашей огромной кристальной сетью, даже полного кольца усиливающих кристаллов может быть недостаточно. Вам нужен другой способ усилить пилон. Возможно, потребуется улучшить структуру и провести ритуал. Не забудьте изолировать пилон от остальной сети, так как этот ритуал должен быть очень мощным.
	</turbo>
	<turborepeater>
		Вы уже давно страдаете от низкой пропускной способности вашей сети. Если бы вы могли как-то усилить их, это бы очень помогло в изучении.
	</turborepeater>
	<dimension>
		Пламенный кошмар. Жуткий остров, управляемый гигантским драконом. Мир, в котором вы живёте - лишь один из множества существующих, но остальные чужды и враждебны. Они бесполезны, если не считать бесчисленного количества ресурсов, которые вам несомненно нужны. Другой мир должен быть ключом. Миром, где кристальная энергия летает повсюду, а не сосредоточенна лишь в определённых местах. Кто знает, какие ещё секреты скрывает это место?
	</dimension>
	<usingrunes>
		Некоторые рецепты создаваемые на магическом верстаке требуют руны. Вероятно, будет полезно составить краткий список всех рун, которые вам нужно разместить.
	</usingrunes>
	<nodenet>
		По всему миру разбросаны эти странные эфирные точки, изучающие магическую энергию разных видов. Вы узнали, как высосать эту энергию в жезл, но несмотря на то, что их можно перезаряжать, процесс всё-равно довольно медленный. Вспоминая кристальную сеть, которую вы используете для передачи другого типа энергии, вы задаётесь вопросом, как объединить две эти системы.
	</nodenet>
	<selfcharge>
		Вы заметили, что используя манипулятор на различных источниках энергии (в основном пилонах), вы можете втянуть её в себя. Однако, из-за отсутствия опыта, вы можете хранить не более 24 едениц энергии. Возможно, если вы потренируетесь, собирая различные виды энергии, вы сможете преодолеть этот барьер.
	</selfcharge>
	<dimension2>
		Побывав в другом мире, вы хорошо заметили одну вещь: его непостоянство. Подобно коту Шрёдингера, этот мир, пока ненаблюдаем, существует в неком неопределённом состоянии, и постоянно изменяется каждый раз, когда вы в него попадаете. Это палка о двух концах: с одной стороны - бесконечные ресурсы, но с другой - любая вещь, которую вы там оставите, будет безвозвратно утеряна.
	</dimension2>
	<mystpage>
		Вы нашли способ создавать миры, записывая случайные символы в книгу. Ограничиваясь лишь фантазией, вы сотворили миры с летающими алмазами, золотыми полями и океанами дорогих жикостей.
	</mystpage>
	<enchanting>
		Когда вы разрабатывали стол зачарований, вы, очевидно, совсем не думали про универсальность, ведь он может зачаровать далеко не все вещи. The next best thing to try would be to try casting it like it was a recipe.
	</enchanting>
	<farlands>
		Давным-давно вы встретили кого-то, кто рассказал вам небылицы о столь же высокой (и пересеченной) местности, которую можно найти, только если отважиться отважиться на нелепое расстояние в мир. Он также рассказал о своем абсурдном плане отправиться туда... пешком. Безумие, конечно, но, возможно, то нестабильное царство, которое вы недавно часто посещали, имеет аналогичный (и, надеюсь, более близкий) внешний регион; Их можно назвать далекими... регионами? Ты никогда не очень хорошо разбирался в именах.
	</farlands>
	<enchants>
		Вы открыли магический способ улучшить ваши инструменты с помощью некого "фиолетового свечения". Оно практически незаметно, но даёт ощутимый бонус любому инструменту. Вы назвали это зачарованием, а также научились контролировать, какой именно бонус вы хотите получить. Но есть и другой способ: %s. Помимо того, что он открывает новые зачарования, он также усиливает старые.
	</enchants>
	<structurepasswords>
		Когда вы наконец завершили огромную подземную головоломку, вас поразила случайная мысль. И хотя вы не помните, о чём конкретно она была, вы записали всё, что смогли вспомнить, надеясь, что оно пригодится вам в будущем.
	</structurepasswords>
	<turborepeater2>
		Турбопередатчик помогает, но даже он не справляются с действительно мощными конструкциями. Возможно, если заменить некотороые детали на более качественные аналоги, он будет работать лучше?
	</turborepeater2>
	<abilities>
		Мощные инструменты - полезная вещь в ваших исследованиях, но у них есть много минусов. Например, они ломаются, и занимают много места в вашем инвентаре. Вы нашли решение: наполнить ваше тело магией, чтобы, при необходимости, активировать способность, которая будет потреблять вашу энергию.
	</abilities>
	<dimtuning>
		Этот мир довольно трудно освоить. Не только в переносном смысле, буквально. Ваш портал, как ненастроенное радио, работает некорректно. Из-за этого, вы не можете взаимодействовать с измерением в полной мере: некоторые территории для вас недоступны, а многие структуры просто бесполезны. Всё, что вам надо - настроить это радио, только так вы сможете вписаться в ткань этого мира.
	</dimtuning>
	<casttuning>
		По мере того, как процесс наполнения становится всё более сложным, некоторые крафты не могут быть выполнены без вашего "отпечатка". Вы ожидаете, что благодаря этому, инструмент будет навсегда привязан к вам.
	</casttuning>
	<multiblocks>
		Становится ясно, что чтобы управлять кристальной энергией, вам понадобится что-то большее, чем просто блок. В частности, всё, что связано с крафтами, наполнением или хранением энергии, требует просто огромных конструкций. Учитывая их количество и размеры, будет разумно построить их все вне дома.
	</multiblocks>
	<pylonlink>
		Теперь, когда в вашей сети есть пилоны всех типов энергии, вы быстро поняли, что их ёмкость не бесконечна. После истощения, им потребуется некоторое время на перезарядку. Возможно, вы решите эту проблему в будущем. Структура с "маяковой" аурой натолкнула вас на мысль о том, что если связать сами пилоны, они станут одной большой сетью, с соответствующим временем перезарядки.
	</pylonlink>
	<itemburner>
		Вы недавно обнаружили, что большинство предметов содержат следовые количества некоторой комбинации цветов кристаллической энергии, и, хотя вы, вероятно, еще не скоро сможете преобразовать эту энергию в новые формы, вы, возможно, сможете использовать энергию напрямую. Простое "сжигание" предметов из-за их яркости позволит вам избавиться от вещей, чтобы освободить место в инвентаре, при этом ваше тело будет поглощать энергию, выделяющуюся в процессе. Более поздние конструкции, несомненно, могут быть построены на основе этой концепции, но сейчас вы, вероятно, можете использовать это для питания некоторых базовых инструментов или чего-то еще.
	</itemburner>
	<monument>
		Очевидно, не все структуры в этом мире являются головоломками - в центре их всех находится радиально симметричное... нечто. Хотя оно явно незавершено и разрушено временем, вы сразу же осознали его важность. Восстановив структуру, вы обнаружили, что с помощью энергетических ядер, которые вы нашли в различных головоломках, вы могли бы запустить какой-то процесс реактивации, чтобы... вы понятия не имеете, что именно, но это явно включало совершенно беспрецедентное количество кристаллической энергии, текущей новыми путями. Кто знает, чему вы научитесь, пытаясь применить увиденное сегодня, и сможете ли вы когда-нибудь увидеть это снова...
	</monument>
	<mud>
		Разбросанные под гигантскими радужными деревьями, вы нашли участки почвы, ставшие грязными из-за остатков какой-то жидкости, и, судя по слабой магической энергии, которую вы можете обнаружить в ней, человек либо обладает такой энергией, либо способен поглощать ее из других источников. Участки под деревьями не подлежат восстановлению, поскольку были загрязнены в общей сложности от нескольких дней до нескольких месяцев случайным мусором с деревьев выше, но это явление или знание о нем может оказаться полезным в какой-то момент в будущем. Возможно, вы можете попробовать посмотреть, помогает ли "волшебно политая" почва определенным совместимым растениям...
	</mud>
	<itemcharge>
		Точно так же, как вашему гаечному ключу с электроприводом и пусковой установке для гравия требуется энергия для работы, так и многим вашим магическим инструментам, будь то волшебная палочка, способная просверливать мимолетные коридоры, или шесты, которые создают мосты из сплошной радуги. Однако единственное, что действительно отличает эти устройства, - это механизм, с помощью которого вы их заряжаете, и эти новые инструменты на основе кристаллов в очередной раз нарушили привычную схему, не имея ни внешнего источника питания, ни зарядного устройства, в которое их можно вставить. Один из них действительно слегка заряжался, когда вы гуляли на улице, но что там могло быть, что обеспечивало энергией?
	</itemcharge>
	<itembufferlink>
		Зарядка предметов, оставляя их лежать на земле, - медленный процесс, даже если не учитывать время в пути до пилона и обратно (возможно, несколько раз, если вы были нетерпеливы и постоянно проверяли, завершена ли зарядка; по какой-то причине последние несколько процентов, кажется, занимают целую вечность, и, несмотря на вашу неспособность определите разницу между инструментами с 94%-ной зарядкой и 100%-ной, вы часто обнаруживаете, что настаиваете на последнем). Возможно, со временем вам удастся создать более локальный источник энергии, но до тех пор, возможно, в качестве последнего, хотя и неэффективного средства, вы можете пополнить свой собственный энергетический буфер, а также зарядить переносимые инструменты.
	</itembufferlink>
	<skypeater>
		Высоко над большими внутренними морями в террасированных биомах разбросаны точки света, назначение которых пока ускользает от вас. На самом деле, изначально неуловимым оказалось не только их предназначение; кажется, что они то появляются, то исчезают, и их практически невозможно обнаружить на больших расстояниях, причем первые несколько наблюдений вы принимаете за простые отражения или другие атмосферные явления. В любом случае, помимо повышения эстетической ценности региона, они, по-видимому, вам ни к чему. Кроме того, прямо сейчас у вас есть другие приоритеты, например, насколько болезненным будет пересечение этих морей с инфраструктурой передачи данных lumen.
	</skypeater>
	<fragmentselect>
		Информация, содержащаяся во фрагментах, кажется, со временем в значительной степени выцвела, но очень своеобразным образом: информация не удаляется, а наоборот, становится несколько перемешанной, и, чтобы получить доступную информацию, вы обнаружили, что необходимо сосредоточиться на заданной теме и попытаться разгадать тайну с самого начала. такая перспектива. Конечно, существует множество таких потенциальных точек зрения, и каждая часть информации может быть разумно получена более чем из одной. И, конечно, если бы вам было все равно, какого рода инсайт вы получили, вы могли бы просто сбросить их все в chroma или что-то в этом роде...
	</fragmentselect>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>

	</name>
</info>
