<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<progression>
	<crystals>
		<title>
			Материальная энергия
		</title>
		<hint>
			Кристальная энергия состоит из эфира, поэтому неощутима человеком. Однако, при высокой концентрации, образует структуры, похожие на кристаллы.
		</hint>
		<reveal>
			Эти кристаллы, по видимому, излучают энергию своего типа, благодаря которой вы получаете тот или иной эффект.
		</reveal>
		<desc>
			Подземные кристаллы, излучающие энергию и эффекты.
		</desc>
	</crystals>
	<casting>
		<title>
			Крафт
		</title>
		<hint>
			Обычный верстак не подходит для создания магических предметов.
		</hint>
		<reveal>
			Для более сложных магических крафтов понадобится создать новый, на кристальной основе.
		</reveal>
		<desc>
			Для создания чего-то хотя бы отдалённо магического, понадобится кристальный верстак.
		</desc>
	</casting>
	<dyetree>
		<title>
			Цветные деревья
		</title>
		<hint>
			Похоже, эти деревья бывают всех цветов радуги. Интересно, чем они отличаются от обычных?
		</hint>
		<reveal>
			Итак, на них растут ягоды, а на листьях большое количество раскрошенного красителя. Интересно, что бы это могло значить...
		</reveal>
		<desc>
			На этих, возможно магических, деревьях растут ягоды и появляется много красителя.
		</desc>
	</dyetree>
	<multiblock>
		<title>
			Усложнённый крафтинг
		</title>
		<hint>
			Чем сложнее предметы вы придумываете, тем больше понимаете, что 9 слотов для компонентов - очень мало.
		</hint>
		<reveal>
			Используя дополнительные пьедесталы, вы добились сетки 5x5
		</reveal>
		<desc>
			Пьедесталы расширяют сетку крафта до 25 слотов.
		</desc>
	</multiblock>
	<runeuse>
		<title>
			Слабый фокус
		</title>
		<hint>
			Пока что вы не можете обуздать силу пилонов, но для создания магических предметов уже требуется некоторое количество энергии. Необходимо создать промежуточный вариант.
		</hint>
		<reveal>
			Руны работают как небольшой фокусировщик энергии их цвета.
		</reveal>
		<desc>
			Начало обуздания кристальной энергии.
		</desc>
	</runeuse>
	<pylon>
		<title>
			Энергетический маяк
		</title>
		<hint>
			Ярко светятся и излучают энергию... Что это может быть?
		</hint>
		<reveal>
			Какой-то... Энергетический излучатель...? Надо запомнить.
		</reveal>
		<desc>
			Источник кристальной энергии. Имеет неисчислимый запас энергии и очень опасен.
		</desc>
	</pylon>
	<link>
		<title>
			Высший крафт
		</title>
		<hint>
			Наконец, вы обуздали силу пилонов.
		</hint>
		<reveal>
			Фокусировка и направление кристальной энергии непосредственно в магический верстак, позволяет создавать непостижимые уму вещи.
		</reveal>
		<desc>
			Использование люменов в крафте, позволяет создавать очень мощные конструкции.
		</desc>
	</link>
	<charge>
		<title>
			Интернализация энергии
		</title>
		<hint>
			Если пилоны и деревья могут хранить энергию, то может и вы сможете?
		</hint>
		<reveal>
			Оказывается, это так, однако сбор энергии - не самое безопасное дело.
		</reveal>
		<desc>
			Концентрирование энергии для... чего-то.
		</desc>
	</charge>
	<ability>
		<title>
			Самозачарование
		</title>
		<hint>
			Механизмы можно улучшать, предметы зачаровывать, что насчёт себя?
		</hint>
		<reveal>
			Некоторый набор ритуалов открывает новые, полезные способности.
		</reveal>
		<desc>
			У этих навыков большой потенциал.
		</desc>
	</ability>
	<rainbowleaf>
		<title>
			Магические деревья
		</title>
		<hint>
			Разноцветные деревья - это ещё нормально, но ЭТО?
		</hint>
		<reveal>
			Энергия внутри этого дерева явно ощутима, не говоря уже о впечатляющем визуале.
		</reveal>
		<desc>
			Гигантское разноцветное дерево. Очевидно, хранит огромное количество энергии.
		</desc>
	</rainbowleaf>
	<makechroma>
		<title>
			Магическая жидкость
		</title>
		<hint>
			Коллектор, но чего? И откуда?
		</hint>
		<reveal>
			Опыт может быть преобразован в неизвестную жидкость. Она, определённо, пригодится вам в будущем.
		</reveal>
		<desc>
			Дистиллированный опыт, с всё ещё неизвестным применением.
		</desc>
	</makechroma>
	<shardcharge>
		<title>
			Обогащение растворителя
		</title>
		<hint>
			Эта жидкость светится и пульсирует от переизбытка энергии. Интересно, что бы это могло значить?
		</hint>
		<reveal>
			Раствор тех магических ягод в хроме позволяет наполнить и улучшить осколок кристалла.
		</reveal>
		<desc>
			Наполнение кристалла энергией деревьев.
		</desc>
	</shardcharge>
	<chroma>
		<title>
			Хроматические эффекты
		</title>
		<hint>
			Жидкая хрома уже показала себя как отличный магический растворитель. Какие ещё тайны она хранит?
		</hint>
		<reveal>
			Эффект, оказываемый этой жидкостью на тело человека не очень значителен: вы чувствуете себя слегка "обновлённым".
		</reveal>
		<desc>
			Эта жидкость имеет обогащающие, "обновляющие" свойства.
		</desc>
	</chroma>
	<alloy>
		<title>
			Магические сплавы
		</title>
		<hint>
			Что, если смешать разные материалы в один?
		</hint>
		<reveal>
			Ответ один: хрома растворит их, наполнит энергией и сольёт воедино.
		</reveal>
		<desc>
			Создание магических материалов, наполненных хроматической энергией.
		</desc>
	</alloy>
	<stones>
		<title>
			Единство элементов
		</title>
		<hint>
			Что будет, если соединить все элементы в одном кристалле?
		</hint>
		<reveal>
			Этот кристалл сияет всеми цветами радуги. Он определённо ещё пригодится.
		</reveal>
		<desc>
			Полная коллекция элементов в одном кристалле.
		</desc>
	</stones>
	<shock>
		<title>
			Энергетический разряд
		</title>
		<hint>
			Этот пилон кажется безопасным...
		</hint>
		<reveal>
			...если под безопасностью подразумевать молнию в лицо.
		</reveal>
		<desc>
			Пока что, лучше не подходить к пилонам ближе чем на 10 блоков.
		</desc>
	</shock>
	<nether>
		<title>
			Царство тьмы
		</title>
		<hint>
			Нужен другой способ пройти через этот неразрушимый камень...
		</hint>
		<reveal>
			Оказалось, те истории об обсидиановых порталах, ведущих в царство кошмаров - чистая правда.
		</reveal>
		<desc>
			Враждебный, ужасный мир, полный лавы, красного камня и кошмарных созданий.
		</desc>
	</nether>
	<end>
		<title>
			Чужой мир
		</title>
		<hint>
			Ничего не может быть страннее, чем мир, полный лавы, светящихся сталактитов и летающих медуз.
		</hint>
		<reveal>
			Определённо может.
		</reveal>
		<desc>
			Странный... остров, летающий в пустоте и управляемый явно враждебным драконом.
		</desc>
	</end>
	<twilight>
		<title>
			Лесное царство
		</title>
		<hint>
			В легендах часто говорят о неизвестном мире, покрытом дремучими лесами, усеянном огромными башнями и подземными лабиринтами.
		</hint>
		<reveal>
			Мало того, что этот мир действительно существует, он полон сокровищ.
		</reveal>
		<desc>
			Мистический лес, усеянный большими структурами и странными созданиями.
		</desc>
	</twilight>
	<bedrock>
		<title>
			Дно Земли
		</title>
		<hint>
			Возможно ли докопаться до самого низа?
		</hint>
		<reveal>
			Возможно, но слой бедрока кажется неразрушимым.
		</reveal>
		<desc>
			Неразрушимый барьер для тех, кто попытается пройти слишком глубоко.
		</desc>
	</bedrock>
	<cavern>
		<title>
			Погребённая святыня
		</title>
		<hint>
			Какие подземные сокровища таят пещеры?
		</hint>
		<reveal>
			Для чего же нужны эти закопанные святыни, богатые кристаллами?
		</reveal>
		<desc>
			Закопанная комната, богатая лутом и кристаллами.
		</desc>
	</cavern>
	<burrow>
		<title>
			Секретные бункеры
		</title>
		<hint>
			Гуляя ночью, можно заметить свет в далеке. Чаще всего, это огонь или лава, реже - деревня, но всегда ли?
		</hint>
		<reveal>
			Вы нашли спрятанную нору - бункер с полезными предметами, но для кого?
		</reveal>
		<desc>
			Небольшая норка с примитивным лутом внутри.
		</desc>
	</burrow>
	<ocean>
		<title>
			Морской храм
		</title>
		<hint>
			Вы слышали много историй о странных сооружениях на дне океана.
		</hint>
		<reveal>
			Похоже, истории - правда. Если бы только они говорили что-то об опасности...
		</reveal>
		<desc>
			Большая подводная структура, которая сложнее, чем кажется на первый взгляд.
		</desc>
	</ocean>
	<desertstruct>
		<title>
			Песчаная нора
		</title>
		<hint>
			Хранит ли пустыня в себе ещё какие-нибудь секреты, помимо редких взрывающихся храмов?
		</hint>
		<reveal>
			Да, хранят. И их богатства затмевают остальные подобные данжи.
		</reveal>
		<desc>
			Подземная норка, полная драгоценностей и опасности.
		</desc>
	</desertstruct>
	<snowstruct>
		<title>
			Снежный аванпост
		</title>
		<hint>
			Вы уверены, что в зимнем биоме есть что-то помимо бесконечного льда и снега.
		</hint>
		<reveal>
			Вы нашли старый, давно заброшенный аванпост, в котором, возможно, ещё осталось что-то ценное.
		</reveal>
		<desc>
			Большая находка в пустыне арктической суши.
		</desc>
	</snowstruct>
	<die>
		<title>
			Болезненная потеря
		</title>
		<hint>
			Вы теряете свои предметы при смерти, что случится со знаниями?
		</hint>
		<reveal>
			Тоже теряются. Ай.
		</reveal>
		<desc>
			Как и предметы, ваши знания и энергия тоже теряются при смерти.
		</desc>
	</die>
	<allcolors>
		<title>
			Осознание элементов
		</title>
		<hint>
			Красный, зелёный, синий, оранжевый. Насколько их много?
		</hint>
		<reveal>
			Вы нашли 16 элементов. Каждый имеет свой цвет, значение и символ.
		</reveal>
		<desc>
			16 цветов, 16 видов энергии, каждый имеет своё свойство.
		</desc>
	</allcolors>
	<repeater>
		<title>
			Передача
		</title>
		<hint>
			Необходимо придумать более подходящий способ передачи люменов к вашей базе.
		</hint>
		<reveal>
			Эти отражатели могут фокусировать и направлять энергию.
		</reveal>
		<desc>
			Самый простой и эффективный способ передавать энергию.
		</desc>
	</repeater>
	<rainbowforest>
		<title>
			Магические леса
		</title>
		<hint>
			Ходят слухи, что где-то в мире существуют огромные леса, полностью состоящие из разноцветных деревьев.
		</hint>
		<reveal>
			Они не только существуют, они наполнены разнообразными растенями и животными. Их особенность - держать враждебных мобов подальше от себя. Что бы это могла значить?
		</reveal>
		<desc>
			Магический лес, полный разноцветных деревьев. Имеет интересную особенность: не подпускает враждебных мобов.
		</desc>
	</rainbowforest>
	<glowcliffs>
		<title>
			Светящиеся террасы
		</title>
		<hint>
			Все ли волшебные области в этом мире - леса? Могут ли быть редкие исключения?
		</hint>
		<reveal>
			Каждый уровень этого странного нового места, кажется, содержит новые явления, ресурсы или флору.
		</reveal>
		<desc>
			Большие террасированные скалы с явно необычной атмосферой
		</desc>
	</glowcliffs>
	<dimension>
		<title>
			Другой мир
		</title>
		<hint>
			Вы посетили множество миров, отличных от вашего. Вопрос в том, есть ли ещё?
		</hint>
		<reveal>
			Определённо да, но этот какой-то... иной.
		</reveal>
		<desc>
			Новый мир... Странный... Тихий и спокойный... Ярко окрашен.
		</desc>
	</dimension>
	<ctm>
		<title>
			Восстановление
		</title>
		<hint>
			Разрушенная структура, куски разбросаны.
		</hint>
		<reveal>
			Награда за восстановление монумента должна быть просто огромна.
		</reveal>
		<desc>
			Разрушенный монумент. За восстановление должна быть значимая награда.
		</desc>
	</ctm>
	<storage>
		<title>
			Хранилище энергии
		</title>
		<hint>
			Некоторые конструкции нужно переносить, поэтому возникает проблема с энергией. Может, передатчикам найдётся алтернатива?
		</hint>
		<reveal>
			К счастью, вы нашли способ хранить энергию в кристалле, который перенести намного легче.
		</reveal>
		<desc>
			Хранение энергии в легко перемещаемом кристалле.
		</desc>
	</storage>
	<balllightning>
		<title>
			Сферы энергии
		</title>
		<hint>
			Пилоны (а также некоторые деревья) похоже создают некоторые сферы концентрированной энергии.
		</hint>
		<reveal>
			Они не то что бы полезны, но хотя бы не представляют опасности.
		</reveal>
		<desc>
			Светящийся клочок энергии, двигающийся в случайную сторону.
		</desc>
	</balllightning>
	<powercrystal>
		<title>
			Перезарядка
		</title>
		<hint>
			Пилоны быстро истощаются, и слишком долго перезаряжаются.
		</hint>
		<reveal>
			Кольцо усиливающих кристаллов значительно сокращает время перезарядки.
		</reveal>
		<desc>
			Если улучшить пилон 8 кристаллами, время его перезарядки значительно сократится.
		</desc>
	</powercrystal>
	<killdragon>
		<title>
			Летучий хищник
		</title>
		<hint>
			Пустое небо... если не считать дракона.
		</hint>
		<reveal>
			Убийство раскрыло вам глаза.
		</reveal>
		<desc>
			Огромный страшный дракон, за убийство которого положена значительная награда.
		</desc>
	</killdragon>
	<findspawner>
		<title>
			Бесконечные зомби
		</title>
		<hint>
			Что это за странная горящая... коробка?
		</hint>
		<reveal>
			Тёмная конструкция, источник бесконечного потока враждебных созданий.
		</reveal>
		<desc>
			Странные металлические коробки выпускают бесконечное количество монстров.
		</desc>
	</findspawner>
	<breakspawner>
		<title>
			Конец бесконечности
		</title>
		<hint>
			Как остановить бесконечный поток монстров из этой чертовой клетки?
		</hint>
		<reveal>
			Пока что единственный способ это сделать... уничтожить клетку.
		</reveal>
		<desc>
			Уничтожение спаунера останавливает поток монстров.
		</desc>
	</breakspawner>
	<killwither>
		<title>
			Жуткий кошмар
		</title>
		<hint>
			Четыре песка душ, три черепа иссушителя. Для чего?
		</hint>
		<reveal>
			Мёртвое чудовище. С полезным дропом.
		</reveal>
		<desc>
			Кошмарное создание, хранящее необычную, но явно ценную звезду.
		</desc>
	</killwither>
	<hive>
		<title>
			Кристальные улья
		</title>
		<hint>
			Могут ли пчёлы жить в темноте пещер?
		</hint>
		<reveal>
			Да, не только жить, но и как-то воздействовать на ближайшие кристаллы.
		</reveal>
		<desc>
			Подземные улья, полные уникальных пчёл.
		</desc>
	</hive>
	<killmob>
		<title>
			Охотник на монстров
		</title>
		<hint>
			Некоторые существа окажутся не столь добрыми, вам придётся иметь с ними дело.
		</hint>
		<reveal>
			Зато из них выпадают полезные предметы.
		</reveal>
		<desc>
			Уничтожение мобов, особенно злых, часто даёт полезные и нужные предметы.
		</desc>
	</killmob>
	<allcores>
		<title>
			Ядра измерений
		</title>
		<hint>
			Бывают разных цветов. Но для чего они?
		</hint>
		<reveal>
			У меня есть все 16. Но для чего? Может, они нужны для того монумента...
		</reveal>
		<desc>
			Сбор 16 ядер для чего-то большего.
		</desc>
	</allcores>
	<turbocharge>
		<title>
			Турбозаряд
		</title>
		<hint>
			Это возможно... хотя и немного грубо.
		</hint>
		<reveal>
			Результат превзошёл ожидания, но разве это плохо?
		</reveal>
		<desc>
			Существенное увеличение мощности пилона.
		</desc>
	</turbocharge>
	<useenergy>
		<title>
			Обуздание энергии
		</title>
		<hint>
			Если пилоны - источник некой энергии, то возможно ли её как-то использовать?
		</hint>
		<reveal>
			Да, многие конструкции требуют кристальную энергию для работы.
		</reveal>
		<desc>
			Передача энергии пилонов открывает новые горизонты в изучении этого мира.
		</desc>
	</useenergy>
	<structcomplete>
		<title>
			Необычные структуры
		</title>
		<hint>
			Иногда в этом мире непостоянства встречаются огромные структуры. Какие тайны они скрывают?
		</hint>
		<reveal>
			Сияющее ядро, окрашенное в один из кристальных цветов.
		</reveal>
		<desc>
			Задания в странной конструкции дадут высокую награду.
		</desc>
	</structcomplete>
	<netherroof>
		<title>
			Второй слой
		</title>
		<hint>
			Похоже, ад тоже покрыт бедроком, только сверху. Интересно, он тоже неломаемый?
		</hint>
		<reveal>
			Нет. И похоже, вы не первый, кто попал туда.
		</reveal>
		<desc>
			Пройдите через непроходимый камень над адом.
		</desc>
	</netherroof>
	<netherstruct>
		<title>
			Зловещие конструкции
		</title>
		<hint>
			Странные конструкции разбросаны по поверхности ада.
		</hint>
		<reveal>
			В некоторых даже удаётся найти полезные вещи.
		</reveal>
		<desc>
			Секреты, спрятанные на "крыше" ада.
		</desc>
	</netherstruct>
	<villagecasting>
		<title>
			Не... самая плохая попытка
		</title>
		<hint>
			Неужели вы единственный, кто попытался обуздать кристальную магию?
		</hint>
		<reveal>
			Нет, но похоже у остальных IQ как у гравия.
		</reveal>
		<desc>
			Жители попытались (и провалились) обуздать кристальную энергию.
		</desc>
	</villagecasting>
	<anystruct>
		<title>
			Руины
		</title>
		<hint>
			От подземелий до заброшенных шахт. Похоже, вы далеко не первый в этом мире. Интересно, оставили ли они что-то после себя?
		</hint>
		<reveal>
			Да. И похоже, они тоже пытались понять те вещи, что вы пытаетесь понять сейчас.
		</reveal>
		<desc>
			Структуры, явно не искусственного происхождения.
		</desc>
	</anystruct>
	<focuscrystal>
		<title>
			Отражающий кристалл
		</title>
		<hint>
			Вы нашли способ улучшить магический верстак, но что использовать как отражатель?
		</hint>
		<reveal>
			Кто бы мог подумать, что ОНИ нашли ответ?
		</reveal>
		<desc>
			Переработка изумрудов в отражатели.
		</desc>
	</focuscrystal>
	<artefact>
		<title>
			Мифическая реликвия
		</title>
		<hint>
			По всему миру разбросаны осколки... какой-то штуки.
		</hint>
		<reveal>
			Странные и опасные, появляются в... специальных местах.
		</reveal>
		<desc>
			Странный, закопанный артефакт, таящий немало секретов.
		</desc>
	</artefact>
	<tower>
		<title>
			Сияющие башни
		</title>
		<hint>
			Пилоны - не просто светящиеся штуки, разбросанные повсюду.
		</hint>
		<reveal>
			Для чего они созданы - неизвестно, но вы уверены, что они ещё пригодятся вам.
		</reveal>
		<desc>
			Древняя структура, над которой светится... что-то.
		</desc>
	</tower>
	<blowrepeater>
		<title>
			Перегрузка
		</title>
		<hint>
			Деревянные передатчики, похоже, работают...
		</hint>
		<reveal>
			...пока не взорвутся.
		</reveal>
		<desc>
			Деревянные передатчики оказались большой ошибкой.
		</desc>
	</blowrepeater>
	<chargecrystal>
		<title>
			Хранилище энергии II
		</title>
		<hint>
			Энергетический кристалл - не более чем красивый камень, если его нельзя зарядить энергией.
		</hint>
		<reveal>
			Как обычно, нужно просто "раскрутить" проблему.
		</reveal>
		<desc>
			Зарядка энергетического кристалла.
		</desc>
	</chargecrystal>
	<structcheat>
		<title>
			Короткий путь
		</title>
		<hint>
			Возможно, есть способ "сломать систему", то есть "обойти" эти структуры?
		</hint>
		<reveal>
			Определённо нет.
		</reveal>
		<desc>
			Или нет.
		</desc>
	</structcheat>
	<voidmonster>
		<title>
			Искажение под миром
		</title>
		<hint>
			До сих пор неизвестно, что это.
		</hint>
		<reveal>
			Похоже на искажение самой реальности.
		</reveal>
		<desc>
			Само искажение реальности.
		</desc>
	</voidmonster>
	<voidmonsterdie>
		<title>
			Знакомство с искажением
		</title>
		<hint>
			Что может пойти не так?
		</hint>
		<reveal>
			После всего того, что эта штука сотворила с вами, она должна быть уничтожена.
		</reveal>
		<desc>
			Аморфная смерть.
		</desc>
	</voidmonsterdie>
	<luma>
		<title>
			Эфирная люма
		</title>
		<hint>
			Какая-то... эссенция. Но чего?
		</hint>
		<reveal>
			Подобно кристальной энергии, это эссенция пустоты, пространства.
		</reveal>
		<desc>
			Энергетическая, пространственная жидкость.
		</desc>
	</luma>
	<warpnode>
		<title>
			Червоточина
		</title>
		<hint>
			Дыра в пространстве...
		</hint>
		<reveal>
			...через которые можно путешествовать.
		</reveal>
		<desc>
			Кротовая нора, своего рода.
		</desc>
	</warpnode>
	<powertree>
		<title>
			Накопление энергии
		</title>
		<hint>
			Конструкция, способная накапливать большое количество энергии... но зачем?
		</hint>
		<reveal>
			Очевидно, чтобы быть хранилищем.
		</reveal>
		<desc>
			Древеснообразная батарея.
		</desc>
	</powertree>
	<tunecast>
		<title>
			Магическая печать
		</title>
		<hint>
			Что, если связать себя с магическим столом?
		</hint>
		<reveal>
			Это же так очевидно!
		</reveal>
		<desc>
			Игрок и верстак.
		</desc>
	</tunecast>
	<bypassweak>
		<title>
			Обратное предсказание
		</title>
		<hint>
			Оно кажется знакомым... не в самом хорошем смысле.
		</hint>
		<reveal>
			Предсказав предстоящую катастрофу, вы сможете её избежать.
		</reveal>
		<desc>
			Предсказание катастрофы.
		</desc>
	</bypassweak>
	<infuse>
		<title>
			Ценный опыт
		</title>
		<hint>
			Возможно ли соединить три таких разных вещи, как предмет, жидкость и игрок?
		</hint>
		<reveal>
			Как всегда, для этого потребуется новая структура.
		</reveal>
		<desc>
			Наполнение энергии другой энергией.
		</desc>
	</infuse>
	<pylonlink>
		<title>
			Энергетическое связывание.
		</title>
		<hint>
			Что, если подключить несколько пилонов одного цвета к одной сети?
		</hint>
		<reveal>
			Связывание пилонов увеличивает количество доступной энергии и уменьшает время перезарядки.
		</reveal>
		<desc>
			Использование пилонов одного цвета.
		</desc>
	</pylonlink>
	<relays>
		<title>
			Компактный передатчик
		</title>
		<hint>
			Не ко всем конструкциям, получается провести большой передатчик.
		</hint>
		<reveal>
			К счастью, вы нашли менее эффективный, но более компактный способ передачи энергии.
		</reveal>
		<desc>
			Передача энергии в замкнутых пространствах.
		</desc>
	</relays>
	<energyidea>
		<title>
			Совершенный передатчик
		</title>
		<hint>
			Деревянные передатчики - полный провал, нужно искать замену.
		</hint>
		<reveal>
			Эти кристаллы - ключ к совершенному.
		</reveal>
		<desc>
			Идеальный способ передачи.
		</desc>
	</energyidea>
	<node>
		<title>
			Вход энергии
		</title>
		<hint>
			Откуда берется эта аспектная энергия?
		</hint>
		<reveal>
			Это остается неизвестным, но она просачивается через крошечные отверстия.
		</reveal>
		<desc>
			Источник необычной энергии
		</desc>
	</node>
	<potion>
		<title>
			Эффекты окружения
		</title>
		<hint>
			Могу ли я улучшить свои различные способности без инструментов?
		</hint>
		<reveal>
			Да, и это может быть только началом.
		</reveal>
		<desc>
			Увеличение личных возможностей
		</desc>
	</potion>
	<mine>
		<title>
			Приобретение ресурсов
		</title>
		<hint>
			Где я могу найти сырье для начала?
		</hint>
		<reveal>
			В мире много разных руд.
		</reveal>
		<desc>
			Источник многих видов сырья.
		</desc>
	</mine>
	<deepcave>
		<title>
			Нижние слои
		</title>
		<hint>
			Системы пещер, похоже, простираются далеко под поверхностью.
		</hint>
		<reveal>
			Чем глубже я погружаюсь, тем более экзотические вещи нахожу.
		</reveal>
		<desc>
			Погружаемся все глубже
		</desc>
	</deepcave>
	<harvest>
		<title>
			Сбор урожая
		</title>
		<hint>
			Некоторые материалы добываются, а другие выращиваются.
		</hint>
		<reveal>
			Последнее включает в себя большое разнообразие.
		</reveal>
		<desc>
			Производство ресурсов по требованию
		</desc>
	</harvest>
	<myst>
		<title>
			Мир по сценарию
		</title>
		<hint>
			Я могу создавать миры из слов.
		</hint>
		<reveal>
			И эти слова описывают новые возможности и ресурсы.
		</reveal>
		<desc>
			Сконструировано по сюжету
		</desc>
	</myst>
	<biomestruct>
		<title>
			Заброшенная головоломка
		</title>
		<hint>
			Что можно найти в биомах, более магически настроенных?
		</hint>
		<reveal>
			Сооружение, которое после завершения содержит гораздо больше богатств, чем любое другое на данный момент.
		</reveal>
		<desc>
			Сооружение в волшебном лесу, закрытое для проверки навыков
		</desc>
	</biomestruct>
	<farlands>
		<title>
			Внешние области
		</title>
		<hint>
			Этот мир всегда будет таким же?
		</hint>
		<reveal>
			Нет, области, удаленные от точки входа, содержат новые образования, материалы и... прочее.
		</reveal>
		<desc>
			Новые области в новом мире
		</desc>
	</farlands>
	<mudhint>
		<title>
			Магический остаток
		</title>
		<hint>
			Можно ли найти магические материалы естественным путем? Что происходит, когда скапливается большое количество? Разрушается ли это вещество со временем?
		</hint>
		<reveal>
			Обломки, падающие с радужных деревьев, накапливаются и образуют мутную субстанцию внизу.
		</reveal>
		<desc>
			Остатки магических веществ
		</desc>
	</mudhint>
	<name>
		<title>

		</title>
		<hint>

		</hint>
		<reveal>

		</reveal>
		<desc>

		</desc>
	</name>
	<name>
		<title>

		</title>
		<hint>

		</hint>
		<reveal>

		</reveal>
		<desc>

		</desc>
	</name>
	<name>
		<title>

		</title>
		<hint>

		</hint>
		<reveal>

		</reveal>
		<desc>

		</desc>
	</name>
</progression>
