<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<resource>
	<shards>
		Кристаллы не так просто вырастить. Они очень хрупкие, и трескаются при любом воздействии. Осколки содержат лишь отголоски магии, некогда содержавшейся в них. Несмотря на это, они станут основой для изучения магии.
	</shards>
	<dusts>
		В последнее время, вы стали замечать магические растения, разбросанные по всему миру. Их экстракты могут оказаться очень полезными.
	</dusts>
	<groups>
		Чтобы достичь более сильного эффекта, необходимо создать гармонию между разными кристаллами.
	</groups>
	<ores>
		Теперь, когда вы знаете больше о кристаллах и их энергии, вы стали замечать новые руды, ранее казавшиеся обычным камнем.
	</ores>
	<crystalstone>
		Все магические структуры, что вы когда-либо встречали, были сделаны из какого-то тёмного камня. По-видимому, он имеет фокусирующее или проводящее свойство. Быть может, стоит использовать его и в своих конструкциях?
	</crystalstone>
	<seed>
		Поиск кристаллов - довольно утомительное занятие. К счастью, вы нашли способ наполнить растение магией кристаллов, благодаря чему, оно будет выращивать их на себе. Не самый эффективный способ, но хоть что-то.
	</seed>
	<fragment>
		По всему миру разбросаны странные фрагменты, будто из одной книги. Может, они пригодятся в будущем. Вы можете добавить их в лексикон, открыв его инвентарь с помощью Shift + ПКМ.
	</fragment>
	<berries>
		На разноцветных деревьях, разбросанных по всему миру, растут интересные ягоды. На вкус они просто ужасны, но похоже у них есть и другое свойство. Они концентрируют в себе энергию своего цвета, поэтому их можно использовать как слабый источник внутренней энергии. Возможно, их получится использовать как наполнитель кристаллов, но для этого понадобится жидкий растворитель.
	</berries>
	<cores>
		Некоторым конструкциям необходимо специальное ядро, чтобы корректно выполнять свои функции.
	</cores>
	<irid>
		Вы уже знаете, как наполнить осколки хромой. Если объединить наполненные осколки, можно создать усиливающий пилоны кристалл.
	</irid>
	<augment>
		The constructs running on the energy stored in crystals are useful to be sure, but you wonder if they are running at peak performance. In particular, you may be able to reduce their energy consumption, increase their speed, and for the mining device, get a product usable in that ore processing contraption that seems to quintuple the yield.
	</augment>
	<alloys>
		Обычно, металлы сплавляют для усиления прочности. Но что если попробовать сделать то же самое, но для усиления магических качеств предмета, например, проводимости. Без жидкой хромы тут не обойтись.
	</alloys>
	<bees>
		Как только вы узнали о невероятной способности пчёл создавать ценные ресурсы, вам тут же захотелось попробовать себя в пчеловодстве. К сожалению, всё не так радужно, и пчёлы - довольно привередливые создания. Тёмнота, дождь, малейшие колебания температуры, и они отказываются работать. Плюс, производство невероятно медленное. Может, попробовать улучшить их внешними генами?
	</bees>
	<hicores>
		Различные ядра, что вы создали, конечно работают, но им чего-то не хватает... Конечно, вы можете попытаться усилить их, но что-то подсказывает, что это будет не так легко.
	</hicores>
	<tinkertools>
		Вы научились создавать и улучшать инструменты из самых разных материалов. Интересно, что мох имеет свойство чинить предметы, на которых растёт. Но этот процесс довольно медленный, да и выглядит ужасно. Поэтому вы решили создать инструменты из хромакамня, которые, по идее, должны иметь схожие свойства, но ничего не вышло. Как бы вы ни пытались втиснуть хромакамень в шаблон, у вас не получалось. Пока вы пытались понять, почему, вы придумали новый способ создания инструментов.
	</tinkertools>
	<fertilityseed>
		Вы заметили, что сверкающие корни, свисающие с холмов, иногда роняют семяна. И всё бы ничего, если бы эти семяна не оказывали... интересный эффект на другие растения.
	</fertilityseed>
	<branches>
		В разработке...
	</branches>
	<artefact>
		Иногда, гуляя по миру, вы можете наткнуться на странную звездообразную... штуку, закопанную неглубоко под землёй. Она довольно опасна, и жители, которым вы его продали, узнали об этом первыми. Что бы это ни было, лучше не собирать их.
	</artefact>
	<inscription>
		Гуляя по миру, вы можете встретить башню с ярким кристаллом, похожую на пилон, но встречающуюся гораздо реже. Этот кристалл можно использовать как импровизированный чизель, чтобы вырезать различные символы.
	</inscription>
	<proxessence>
		Похоже, эта пыль имеет какое-то резонирующее свойство, подобно миру, в котором вы её нашли. Что бы это могло значить...
	</proxessence>
	<voidessence>
		То, как именно человек наносит вред пороку развития в структуре реальности, может быть за пределами вашей способности понять, но последствия этого в значительной степени не таковы; при повреждении порча, кажется, теряет маленькие кусочки самой себя, которые слабо проявляют те же способности высасывать жизнь, что и более крупная сущность. Вы, конечно, могли бы использовать их для создания своих собственных смертоносных конструкций, но, возможно, вы могли бы сделать с ними что-то более креативное...
	</voidessence>
	<name>

	</name>
	<name>

	</name>
	<name>

	</name>
	<name>

	</name>
	<name>

	</name>
	<name>

	</name>
</resource>
