<!--
  @author Reika Kalseki
  
  Copyright 2018
  
  All rights reserved.
  Distribution of the software in any form is only allowed with
  explicit, prior permission from the owner.
-->
<?xml version="1.0"?>
<researches>
	<warpproof>
		<page0>
			Вы начинаете терять рассудок. Кошмары стали слишком реальными. Само ваше присутсвие оказывает негативное воздействие на ауру вокруг. Ваша последняя попытка вернуть себе рассудок - использовать более чистую магию, чтобы хотя бы чуть-чуть искоренить зло внутри вас. Однако вам всё ещё понадобится использовать тот чёртов алтарь, что принёс вам все эти проблемы. Остаётся лишь надеятся, что это сработает...
		</page0>
	</warpproof>
	<tieredorecap>
		<page0>
			Ваши главные цели - это власть и экономия ресурсов, для достижения этой самой власти. Вы планируете создать наконечник для палочки, который сократит затраты аспектов до минимума. Как вы знаете, каждый ресурс имеет свой эффект. Если объединить их, то должно получится что-то по-настоящему особенное.
		</page0>
		<page1>
			На этом этапе вы, скорее всего, достаточно знакомы со всеми аспектами, чтобы понять, какой материал сокращает использование того или иного аспекта. Ожидается, что наконечник снизит использование некоторых аспектов вдвое.
		</page1>
	</tieredorecap>
	<rod_crystalwand>
		<page0>
			Будь то ресурсы, энергия или запасы еды, всё когда-нибудь кончается. Казавшихся огромными 100 или 200 вис, которые вы уместили в жезл, теперь не хватает. Вспоминая переливающиеся кристаллы, которые вы использовали для усиления пилона, вы задаётесь вопросом, возможно ли использовать их как стержень жезла? Стоит попробовать, хуже ведь не будет.
		</page0>
	</rod_crystalwand>
	<manipfocus>
		<page0>
			Почти любые механизмы на вашей базе требуют универсального инструмента для настройки. Магические конструкции - не исключение. Палочка с лепестками, палочка с кристаллами, палочка с металлом. Последнюю, к слову, можно модифицировать набалдажником, так почему бы не вшить эфирный манипулятор прямо в неё?
		</page0>
	</manipfocus>
	<pylonwanding>
		<page0>
			Одна вещь, которая стала [i] до боли [/i] очевидной для вас, - это то, насколько хлопотной может быть перезарядка вашей волшебной палочки. Конечно, процесс звучит достаточно просто - найдите узел, воткните в него свою палочку и подождите несколько секунд, - но эта простота противоречит некоторым очень реальным головным болям. Прежде всего, узлы редки, а их расположение, как правило, непредсказуемо (хотя вы заметили некоторые закономерности в этом лесу с гигантскими розовыми деревьями и плюющимися огнем четвероногими).; это означает, что поиск большего количества палочек - утомительное занятие, и даже когда вы их находите, для их использования требуется долгая прогулка неизвестно куда. Тогда у вас есть тот факт, что, хотя возможности вашей палочки всегда
		</page0>
		<page1>
			увеличиваясь, этот из ваших узлов таковым не является. Даже необычно большие узлы в нескольких магических биомах быстро опустошаются даже при случайном использовании вашего виса (не говоря уже о массовом крафте или о том, что вам пришлось трижды перемещать свой алтарь вливания), и - проблема номер три - на их перезарядку уходят буквально часы, если они вообще используются. все (по какой-то причине те, что находятся достаточно далеко, кажутся инертными до повторного посещения). В то время как вы могли бы просто засунуть узел в банку и унести его домой, это решает только пару из этих проблем, вводит новые, и, кроме того, вам действительно не нравится идея иметь комнату со стенами, покрытыми узлами (не то чтобы узлам, похоже, нравилось тесниться вместе таким образом, либо). Кроме того, сотрясение узлов [i] также [/i] обходится в тонну vis и обычно также повреждает их.
		</page1>
		<page2>
			После нескольких часов разочарования до вас доходит - земля уже усеяна очень заметными и высокоэнергетическими структурами, и вы уже научились извлекать тауматургические прозрения из их энергий. Если бы вы могли воспользоваться ими - хотя вам нужно найти способ не превращать это в самоубийство, - у вас было бы больше vis, чем вам когда-либо могло понадобиться. Конечно, поначалу ваши усилия будут неуклюжими и медленными, растрачивая большую часть энергии впустую там, где ее нельзя использовать, но по мере того, как вы будете изучать и совершенствовать свои стратегии, ситуация обязательно улучшится. Точно так же, как дрянные палочки мешают вам быть осторожным при рисовании с узлов, они, вероятно, вообще не подойдут для рисования с пилона.
		</page2>
		<page3>
			
		</page3>
	</pylonwanding>
	<abilityfocus>
		<page0>
			Пирамида из хрустального камня, увенчанная цветным кольцом, позволила вам наделить себя силой для выполнения самых разнообразных действий, похожих на заклинания (особенно забавным является запуск гигантского синего луча с неба), и, что еще лучше, это можно сделать без какой-либо необходимости. своего рода инструмент. За исключением, конечно, случаев, когда это на самом деле не лучше; вам все еще нужен был какой-то способ выбрать или активировать эти способности, и выбранный вами метод стал несколько утомительным, поскольку он вступает в противоречие с аналогичным действием, используемым для выбора блоков вокруг вас. Возможно, вы могли бы привязать фокус к способности - по одной за раз, хотя и с возможностью изменения - чтобы вы могли активировать
		</page0>
		<page1>
			эту конкретную способность по желанию с помощью палочки, которая у вас все равно всегда при себе. На самом деле, это, вероятно, намного проще, чем выглядит или звучит, хотя вы [я] [/я] весело проведете время, пытаясь втиснуть такое количество предметов в алтарь...

			Когда палочка привязана к способности, она просто активирует эту способность на том уровне заряда, на который она была "запрограммирована"; целевые способности просто наследуют наведение палочки во время активации. Чтобы привязать (или изменить) способность, вам, вероятно, не нужно будет делать ничего, кроме как выбрать ее тем же общим способом, что и всегда, просто с помощью фокуса вместо обычного начального действия.

			Вас не может не терзать мысль - объединяя эти две системы, вы почти чувствуете, что открыли врата к чему-то гораздо более глубокому...	</page1>
	</abilityfocus>
	<ccintro>
		<page0>
			Ткань реальности, на ее самом фундаментальном уровне, по-видимому, состоит или содержит в себе несколько различных и в значительной степени независимых форм магической энергии. Несомненно, у них есть свои сходства: каждый блок, предмет или существо обладает определенным набором свойств в каждой области, и природа этих свойств и взаимодействия могут быть использованы для создания устройств и инструментов для выполнения бесчисленных задач. Однако их различия также не являются чисто косметическими. Один кажется слабым отголоском какой-то другой реальности и вызывает смутное предчувствие; другой в высшей степени натуралистичен и обычно ограничивается растениями; Еще один, по-видимому, является проявлением
		</page0>
		<page1>
			основополагающих законов реальности, и вещи, которые создают, манипулируют или используют их, похоже, имеют следы каких-то давно забытых архитекторов.

			Какой бы ни была их природа, их различия остаются непримиримыми, по крайней мере, на данный момент; хотя вы, возможно, сможете узнать немного об одной области из изучения другой, пройдет довольно много времени, прежде чем вы сможете подумать о том, чтобы заставить их взаимодействовать на более значимом уровне и использовать их способности в комбинации или передавать способности в одном домен другому.

			По всей вероятности, вам понадобится озарение, хотя где его можно найти, пока от вас ускользает...
		</page1>
	</ccintro>
	<ccconvert>
		<page0>
			Возможно, вам следует переосмыслить то довольно нелестное сообщение, которое вы оставили кому-то, предлагая рекомендации, которые в то время казались слишком неполными, чтобы быть полезными, поскольку это действительно было очевидно, и не только задним числом. Где еще можно попытаться найти подсказки по использованию vis и lumens в тандеме, как не в самом ярком, громком и наиболее заметном источнике того и другого?

			Теперь, когда вы это сделали, вы столкнулись с очень неожиданным открытием. Вы уже знали, что пилоны
		</page0>
		<page1>
			по сути, это были фонтаны кристаллической энергии (тоже кажущиеся неисчерпаемыми, хотя это требует дальнейших исследований), но ничто не могло подготовить вас к тому факту, что они, по сути, также переполнены [i]vis[/i]! Что-то в их природе, по-видимому, наделяет их способностью свободно обмениваться энергиями, почти как если бы они были гигантскими узлами.

			Если ты поймешь, как использовать эту силу, для твоей власти не будет преград; ты станешь богом, о котором всегда поют эти сумасшедшие, танцующие вокруг темного плавающего кристалла.
			</page1>
	</ccconvert>
</researches>
